其實Lady Gaga係香港係咪已經唔潮流？

自從早兩年黎香港開完演唱會後都無聲無氣無討論，原來都出過2隻CD…

million reasons

好鍾意新碟

最紅嗰陣啲歌係好catchy好易上腦
而家就做唔返之前個style啦

唔係做唔返 係唔想做
因為唱pop紅咗咪可以唱自己想唱嘅歌試下其他style

Joanne

依家唱JAZZ唔係個個岩聽
但佢唱個浸味係正

我覺得佢pop art嗰陣applause有啲想做返架喎
不過效果無之前咁好
而家就真係轉Jazz R&B
不過咁我又覺得佢之前啲jazz R&B好聽好多
Speechless, Let love down, Wonderful
唔知係咪聽慣咗先係咁

而家做番自己不知幾好
正正常常咁演出仲靚仲正
其實要佢作番首好似 Bad Romance, poker face 既歌根本唔難，記得佢講過作呢兩首歌都係用左 10 分鐘
而佢係世界各地既影響力猶在，唔係早兩個月 superbowl haftime show 唔會咁多人再 download GaGa 既歌黎聽仲衝番上第 1

paparazzi

呢首真係好好聽

近排出嘅 The Cure 都幾好聽
不過我有啲唔明佢派台啲歌係點揀

The cure唔係band黎既咩

angel down都唔差

呢隻style正

呢隻cd無live咁好聽

million reasons 好正
Superbowl 個表演loop 到宜家